{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033506?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로(동대문) 시티데이즈 인 호텔"
    },
    "text": "駐車案内建物の裏側に駐車して、裏門から入場してください。 駐車料金は別途10,000ウォンです。 常時駐車に余裕あり(大室駐車不可)。 客室はランダムに割り当てられます。 東大門駅5番出口から5m直進し、左側20m以内に位置。ドゥサンタワー8分の距離。 DDP10分の距離。 ファッションモールから10分の距離。 人数を追加した場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 入室前に荷物を保管できます。 全室禁煙です。 無限の大室利用案内 午前10時~午後9時まで3万ウォン。(土日利用不可)3、4人部屋無限大室不可。 04時まで未入室の場合はノーショーとみなす。 午前4時までに連絡なしに入室しなければノーショーとみなします。 以降は入室不可であり、払い戻しは不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車案内建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は別途10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車に余裕はありますか？",
            "answer": "常時駐車に余裕がありますが、大室駐車場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "どの出口から来ればいいですか？",
            "answer": "東大門駅5番出口から5m直進し、左側20m以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ドゥサンタワーまで8分、DDPまで10分、ファッションモールまで10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "荷物を保管できますか？",
            "answer": "入室前に荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無限の大室利用案内はありますか？",
            "answer": "午前10時から午後9時まで3万ウォンで利用することができます（土日は利用できません）。ただし、3、4人部屋の無限大室は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの場合はどうなりますか？",
            "answer": "午前4時まで未入室の場合はノーショーとみなされます。その場合、入室不可となり、払い戻しは不可となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 332
    }
}